上水係大部分廣東省市民既春袋

尤其係深圳人， 起碼四分一人成日過黎入貨